25，26，27號有冇人請炒散？

唔想毒在家 寧願搵工返 係道傾or PM me

待應長part time（$60/hr)做唔做 ，1800-2200 穩定每個星期兩三日

有侍應散工 只返呢3日都ok

幾錢？邊區？即pay ok？

我只想做呢3日

報租局

報稅局

呢三日$60

食水好深

留名

lol真係當人on9

邊間
我去見

$58 不過有啲日子會加錢 有時除返$6x-7x
中環 一星期出糧

25-27呢d日子冇100/hr
狗也不屌

講得岩

有冇咩要求？

Pm我

着西褲黑皮鞋

有興趣，點聯絡你？

可以email我
lihkg24982@gmail.com

順道tg我得唔得？有興趣

兩個扯貓尾引水魚落搭

無90都唔幫佢炒啦

現金,唔使mpf報稅有無

聖誔60蚊係咪on9

特別日子$80/h 都無

假撚到

60
寧願留係屋企睇下av打下j好過

屌你老母留名

垃圾冇街出呀？

我都係呀！

平時都係50-60啦
聖誕100都無？ 咁都做？

100都算少，60都夠膽死

ON99
做晒戲咁

聖誕都係得$60？
我一直以為會高d人工
起碼$100/hr先算合理啦

60

屌你老母，呢個時段起碼雙糧啦，痴鳩線

巴打我有興趣
點聯絡你？

60 會唔會過份左d

你要做狗冇人阻到你
但唔好做爛個市啦仆街

係咪做,體力工,要男仔,要有力,裝修野,鏟墙,有興趣留低電話

巴打幾錢一工

有興趣呀

唔好昆人啦
節日樓面酒店都90啦